"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-06-04 22:33+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2019-06-04 22:34+0000\n"
"Last-Translator: UserName LastName <tomy@peacegeeks.org>\n"
"Language-Team: Korean <https://35.182.138.61/projects/ui-strings/explore/ko/>"
"\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 3.5.1\n"

msgid "Things to do right away"
msgstr "지금 바로 해야 할 일들"

msgid "Settling in"
msgstr "새로운 환경에의 적응"

msgid "Education"
msgstr "교육"

msgid "Health care"
msgstr "의료 보건"

msgid "Money & banking"
msgstr "화폐와 금융"

msgid "Housing"
msgstr "주거"

msgid "Employment"
msgstr "고용"

msgid "Legal system & immigration"
msgstr "사법 제도와 이민"

msgid "Driving"
msgstr "운전"

msgid "Help for individuals & families"
msgstr "개인과 가족을 위한 지원"

msgid "Important tasks for settling in your community"
msgstr "커뮤니티 정착에 필요한 중요 과제들"

msgid "Social customs and getting around your community"
msgstr "사회적 풍습과 지역 사회 둘러보기"

msgid "Learning English, schools for children, youth and adults"
msgstr "영어 학습, 아동과 청소년 또는 성인을 위한 교육 기관"

msgid "Medical insurance, finding a doctor, mental health"
msgstr "의료 보험, 병원 검색, 정신 건강"

msgid "Opening a bank account, filing taxes"
msgstr "은행 계좌 개설, 세금 신고서 제출"

msgid "Finding a place to rent or buy, getting rental assistance"
msgstr "공간 임차 또는 구매, 임차 지원 프로그램 이용"

msgid "Finding a job, working and workers’ rights"
msgstr "구직, 근로와 근로자 권리"

msgid "Immigration and citizenship, legal support, police"
msgstr "이민과 시민권, 법률 자문, 경찰"

msgid "Getting a driver's licence, traffic laws, basic insurance"
msgstr "운전면허증 취득, 도로교통법, 기본 보험"

msgid "For example low-income, disabilities, youth"
msgstr "예: 저소득층, 장애인, 청소년"

msgid "THINGS TO DO RIGHT AWAY"
msgstr "지금 바로 해야 할 일들"

msgid "SETTLING IN"
msgstr "새로운 환경에의 적응"

msgid "EDUCATION"
msgstr "교육"

msgid "HEALTH CARE"
msgstr "의료 보건"

msgid "MONEY & BANKING"
msgstr "화폐와 금융"

msgid "HOUSING"
msgstr "주거"

msgid "EMPLOYMENT"
msgstr "고용"

msgid "LEGAL SYSTEM & IMMIGRATION"
msgstr "사법 제도와 이민"

msgid "DRIVING"
msgstr "운전"

msgid "HELP FOR INDIVIDUALS & FAMILIES"
msgstr "개인과 가족을 위한 지원"

msgid "IMPORTANT TASKS FOR SETTLING IN YOUR COMMUNITY"
msgstr "커뮤니티 정착에 필요한 중요 과제들"

msgid "SOCIAL CUSTOMS AND GETTING AROUND YOUR COMMUNITY"
msgstr "사회적 풍습과 지역 사회 둘러보기"

msgid "LEARNING ENGLISH, SCHOOLS FOR CHILDREN, YOUTH AND ADULTS"
msgstr "영어 학습, 아동과 청소년 또는 성인을 위한 교육 기관"

msgid "MEDICAL INSURANCE, FINDING A DOCTOR, MENTAL HEALTH"
msgstr "의료 보험, 병원 검색, 정신 건강"

msgid "OPENING A BANK ACCOUNT, FILING TAXES"
msgstr "은행 계좌 개설, 세금 신고서 제출"

msgid "FINDING A PLACE TO RENT OR BUY, GETTING RENTAL ASSISTANCE"
msgstr "공간 임차 또는 구매, 임차 지원 프로그램 이용"

msgid "FINDING A JOB, WORKING AND WORKERS’ RIGHTS"
msgstr "구직, 근로와 근로자 권리"

msgid "IMMIGRATION AND CITIZENSHIP, LEGAL SUPPORT, POLICE"
msgstr "이민과 시민권, 법률 자문, 경찰"

msgid "GETTING A DRIVER'S LICENCE, TRAFFIC LAWS, BASIC INSURANCE"
msgstr "운전면허증 취득, 도로교통법, 기본 보험"

msgid "FOR EXAMPLE LOW-INCOME, DISABILITIES, YOUTH"
msgstr "예: 저소득층, 장애인, 청소년"

